Oliwad kohtu korra pärast kohtu majasse kokku tulnud:Kohtu wanem: J. KorkmannKõrwas mees: J. Freiberg- " - H. Õlbaum
Kohtu ette tuli Hans Triika, ja sai küsitud miks ta Pottisseppa haamist õlekõrrega wiina himenud, tema ütleb et ei ole ise wõtnud ega teisi näinud sealt wiina wõtma. Et ühtigi selget tunnistust ei ole arwas mõisa walitsus asja poolele jätta. 
jäeb poolele
